點解會發夢喊

試過一晚喊醒3次但又唔係好唔開心 點解會咁

個夢境係乜先

記得dd 同人嗌交 跟住好hurt

試過係夢入面同一個唔識既女仔分手，起身之後個情況仲keep住係到